[本土力量]何志光CK怒屌鳩達永遠逍遙法外，出事次次都係搵三線熱狗祭旗

本土力量ep88c

【素人又被重判黃洋達梁天琦仍逍遙】

【游雞請大狀錢從何來】
【黃毓民2004敗走時投共】
【2010五區辭職中共造黃毓民為神】
【小心票王票后】

延伸閱讀：
四眼鄭錦滿引發警察和熱血公民衝突片段

11秒開始，前熱狗李政西從後推撞警察，警察轉身推返佢入人群，前熱狗朱寶生趁機對警察抽水
偏偏結局係號召圍CK朋友架車既幕後黑手毓民司機JIM LAI冇事
同熱狗仍然保持緊密關係既李政西都係冇事
退出熱狗幾個月既雞扒之星朱寶生就出事（據說因為唔妥黃教搞清算，退出後被大量熱狗圍攻）

熱血癲狗圍CK朋友車前奏

——————————————————————————————
本土力量ep88b 不理鬼不鬼長毛助林鄭當選便是死罪/駁大鬼韓連山老屈民主黨/讚民主黨率先提名薯片

本土力量ep88a 蕭燈神服務西環全力燈林鄭/白票黨變陣提名鬼王胡國興/七警判得重的連鎖效應/now專益白票黨

有無summary?

留名

唉～～～
本土力量第四節